廣告公司想改名，求有內涵既中文名

老細想開多間廣告公司
要有個聽落霸氣同有少少內涵meaning既中文名
下晝要交5個俾佢
有冇中文好既巴絲幫手brainstorm吓

食屎啦

一係出錢請人提字

辣殺廣告

我都就黎食屎啦